有無人仲玩緊wow

玩台服，人少到喊，灰機

wow 左啦

共雪

共雪，不了

你玩部落?